[突發]龍門冰室短跑比賽正式上線

時間大概係6點半左右
地址係銅鑼灣分店
事發經過
多名客人食完飯之後就放低左張大紙，之後起勢咁跑！9秒9就唔見左。收銀姐姐就即刻衝出去，要找翻錢比佢。賽果1:1。有啲找到，有啲找唔到

[Twitter戰線] 我哋使唔使叫埋翻牆手足(三毛除外)加入文宣戰線

香港人真係痴線

Cls

好想親眼睇

大佬呀！你唔好咁痴線啦！.jpg

請大家記得唔好只幫襯出名黃店，留意下仲有咩小既黃店可以懲罰
長期經濟戰呀

笑死

直接講句唔洗找唔得咩

之前好似話店員會逼你收番跑走最實際

但係佢哋啲伙記堅持要找錢
所以啲人先一擺低錢就即刻撇

你地班人真係好可愛

其實龍門已經好多人幫手懲罰，人哋唔願意收就唔好搞到人唔好意思啦

推！
哩個真

唔好太集中罰幾間啦
罰多幾間好過

懲罰小黃店比懲罰大黃店重要

有咁多閒錢幫下星火同其他細黃店好過啦

500蚊姐姐找唔切，成功

一樣會食，要短步龍門冰室係因為佢免費比學生，想幫補下

捐去星火啦屌

我覺得幫襯就夠，唔洗找有d over左
真係幫襯其他黃店、捐比星火好過

呢種叫捐款。捐款唔可能持續。要建立經濟生態圈，就要持續用。唔需要比多，只需要日日食，而且唔好只食一間，要幫襯埋其他真黃店。

啱呀

香港人真係好痴線

但短跑龍門可以幫補到學生免費飯

希望可以做到個個學生有飯食

老闆表示 我又要跟住捐錢啦

龍門講左你放底大紙佢會直接捐去星火

香港人好可愛

係，同埋你比幾多佢都捐幾多
真係想食窮人地咩

大家去食飯已經好大支持
唔洗下下話要擺低多啲錢先叫開心
啲錢幫襯其他黃店都好嘛

見到標題以為係銅鑼灣龍門跑去炮台山龍門

我以為鬥快食添, diu XD

cls

相信收銀可以趕得切參賽東京奧運100米短跑
為香港拎金牌

推呢個！

推呢個呀

香港人

好痴線除左龍門仲有好多黃店要懲罰啊

香港人!!!! 好正

細鋪永遠無人理
大鋪/連鎖嘅就個個狗衝

笑撚死

仲有好多黃店等大家發掘

呢個真，而家每個月都捐緊幾千

其實係有幾間特別出名，另外有d黃都唔知

啱阿 希望有多啲小店list la

幫下其他黃店好嗎

街啲人唔知
仲以為食霸皇餐
追俾錢

推

之後跑到嘔返哂出黎要再食過

要繼續幫襯其他黃店

(幫幫手捐助) 攔警清潔工何永隆先生需要援助

幫下何生

仲有課金幫助義士

可以follow ig 黃店list:

同埋telegram bot:
[url]@ybshopbot[/url]

CLS
香港人真喺好得意

啲錢用嚟買文具仲好啦屌

真正食霸王餐
大紙唔使找 霸氣

呢幾個月香港究竟有幾多奥運選手誕生

幫親下其他啦

同意 不如用d錢黎幫襯其它黃店仲好
唔洗集中資源落一間店

啱啊

老闆話你地放低錢佢都會捐出去，唔好要人做多野喇，要捐自己捐星火啦

個場面

非黃店不食寧願肚餓都要留錢懲罰佢哋

CLS

有錢好心就懲罰其他黃店/直接捐星火啦.....

收工睇到個po笑死左

你放底錢，佢跟機捐多一陪畀星火
老闆好癲
利申:未食過

銅鑼灣店今日有一位顧客
食一個餐放低$2000
我地員工追出去俾番佢
佢居然話自己係藍絲嚟
點都唔肯收番D錢

其實腦細都講過您地捐幾多
佢係會同您一樣堅持到底捐番幾多

小編希望各位放過腦細
唔好再放低錢
您地唔介意排隊半個鐘、等嘢食半個鐘
又唔介意我地出品同服務都未盡完美
我地已經感激不盡

各位一齊留番彈藥
幾個月又好，幾年又好
我地一齊撐落去
香港人一齊努力
終有一日會成功的💪🏻

唔洗找

唔係淨係懲罰龍門冰室,記得懲罰下其他黃店

真心想捐窮老闆咩
想捐就自己捐去星火啦

你捐1000 老闆要加碼捐多1K架

其實好多黃小店都無咩生意，希望大家可以每日都幫襯唔同黃店

好可愛

沙田區有冇好介紹

岩

想比錢人不如直接啲

黃小巴佬係咪都應該要懲罰吓呢？

Push

點解唔預我？

想贏？
想connect全世界？
同我入嚟！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

仲有好多唔出名嘅黃店大家記得要分散幫襯雨露均沾啊

食餐飯比錢都好似做賊咁
愛你地呀香港人

係囉，咁樣越捐得多，老闆越窮

大家唔好剩係幫襯出名嗰啲呀

real

講真想俾龍門錢賺嘅
未用原價買嘢飲同埋散嗌
包佢賺得多過嗌餐

分唔到部車係咪佢 有早更夜更人

廿蚊都唔肯收多

咪係

認同 push

沙田我唔清楚，可以睇圖
或入以下Group，打關鍵字(地區)

或者用地圖搵

推啊

杜絕藍店
社會良好風氣由你我開始

痴撚線

仆街，一年前，肯定係食霸王餐先會咁跑

兩種各有重要性。

排大黃店，會有天然示威效果，警察又唔拉得，物超所值。

當然小黃店亦需幫襯。

其實免費餐有冇人食？ 學生收平d 實際d

呢間唔得

阿姐好辛苦，幾十歲人仲要人咁多

笑左出聲
香港人好痴線

香港人好痴線好可愛

點解我睇完喊咗

幫襯啲黃舖頭仔啦⋯⋯

可以體驗食霸王飯嘅感覺

捐俾星火個堆更加要懲罰

今日3點半去食下午茶,去到爆撚晒
幫手去下其他黃店啦

黃色經濟圈發動！！！！

收銀姐姐跑到瘦

最好耐唔耐拎啲表現良好嘅店名出尼
懲罰佢哋係我地市民行動之一

顛！

呢個真

幫襯黃店 搵工搵黃工 請人請黃人 本土意識gogogo

大小通吃

建議手足們幫襯其他黃店
龍門好多人幫襯啦，完全供不應求
去幫下其他小店
香港人反抗！
要比D商家知道支持香港=賺到錢
缺一不可！

屌

留啲錢比前線學生呀

香港人富有，唔係金錢上，係心靈及精神上...

push

我去佐敦某間黃店都係咁做
廢事個呀姐追太遠叫佢收左佢

你捐2000，佢蝕2000

唔該唔好淨幫襯一間，要幫襯全港黃店

收銀啊姐心諗：我份人工點解要包埋成日跑黎跑去

你地專恰阿姐

依家做侍應都要跑得, 笑咗

Tui

香港人 好得意呀

侍應本來要行黎行去都算，個個仲要係收銀啊姐

一日幫一間

佢轉頭咪又係捐去星火
幫襯+唔好坐咁耐等佢turnover高d已經夠

如果老細有睇POST 可以睇緊啲'學生'嗎?
見到有人呃飲呃食

重要！浮屍出現

笑L死

其實有無電話app 好似openrice 咁show

推呢個

香港人可以有幾痴線

大家可以幫埋其他黃店

灣仔有間文華餐記
係188附近
完全唔夠人懲罰

推撚爆依個

係香港 marketing真係好緊要
多d幫下無咁出名既黃店啦

我朋友係灣仔開餐廳 次次港島遊行都硬食
有個藍既員工 俾人屈埋藍店
佢又派水又叫黑衫入黎避速龍
仲特登$5個餐支持學生同遊行人士
佢唔係要出名 佢只係想係佢既角色出盡佢分力

好有畫面下次又去跑下先

登龍街夜賽

推
拉匀嚟排大家都開心

唔好只幫襯出名黃店，
留意下仲有咩小既黃店可以懲罰
好多唔就腳既黃店可能會拍烏蠅

真。懲罰黃店店員喎呢單野

龍門日日條隊長到我次次想食lunch都排唔到！我要多啲黃店呀！

紅van不了

d錢儲黎都買唔到樓，懲罰下黃店幾過癮

推 黃色經濟圈

邊間，成日係灣仔食飯

要留意下自己區嘅黃小店

龍門冰室大懲罰

幫手一下唔多人的黃店

長期經濟戰呀

講左之後就唔使旨意偷走到

真

各黃店要人瘋狂衝擊嘅請即自我升級

想睇

如果唔係扮黃嘅話，講個名出嚟等大家多個選擇先係重點呀...
低調搞到有時都唔知食唔食你好，結果食嚟食去都得個幾間

支持下其他小店啦
好多都捱得好辛苦

仲有好多小店要懲罰㗎
長期戰嚟

支持每日幫襯唔同黃店

想像到個畫面已經笑左
辛苦姐姐們日日都要練跑

不如正正經經開番一個 you know what 捐款箱啦!

其實都好小連鎖係黃

屌

又做老闆你班hihi

經過灣仔既如意冰室得一個人幫襯。。。

有幫趁開少人去嘅黃店，其實好多都冷清

痴線 今時今日做收銀都做到咁辛苦。

真係要好好慰勞下員工啦老細

石門幾間都長期爆人
係有間酒吧消費高左d 唔太敢去

唔開名啦
驚佢俾警犬搞

請大家罰其他黃店

麻煩大家得閒幫下細鋪啊 大鋪好多人幫啦

你地想收銀姐姐個個都追9條街

記住懲罰埋其他

藍扮黃緊係無人食

大家搵返自己想去個一兩區 長期懲罰黃店

成日去周圍食 好多黃店都係細細間
大家都去試吓

下 見到黃藍地圖好似有佢名 仲以為係黃

推
係黃店都要支持

龍門好似之前講過叫個口好畀多 如果唔係多左既會double捐

希望龍門捐左佢

佢已經做到好大啦，去幫下其他黃店／立場／星火好過

就嚟請個百米冠軍做收銀

一齊做痴線佬

第一 唔夠中二
第二 阿姐會用快過畜聾嘅前衝捉住你
情理兼備咁鼓勵你去收銀拎番找續

睇鋪頭啦，龍門呢類做免費學生餐嘅，雖然餐蛋麵成本唔多，都係錢嚟嘅，雖然我唔知其實有冇學生成功排過隊食到學生餐

不過我都同意要撥多啲資源去唔出名嘅黃店，大家儘量幫襯返自己區嘅黃店啦

睇標題以為講咩
香港人加油

遲吓要請保特返嚟

唔得，收銀話老闆好有錢，10蚊以上既都要比翻人，之後個客，直接攝左係收銀機隔黎，跑走左lmao

希望大家懲罰黃店同時都要幫義士
今朝見到有個post有手足被告 需要經濟緩助

俾多d分店我呀

食到間衰野上市

茶記？定日系嫁？

點解係六大

銅鑼灣可以食mama day, 好早之前已經見佢支持我地 (以下照片係8月26號影）

會唔會攪到龍馬一入完客就落閘，未找錢唔準走

一齊幫手傳出去，建立黃色經濟體！

Wowwww!!!!正喎

同意！！唔搭黨鐵， 搭巴士+船返工放工每日幾蚊雞慳埋慳埋撐小黃店

[行動］緊急求幫推 今個星期冇遊行？

淨係睇字都好有喜感

甜記餃子 深黃 長沙灣
年輕夫妻檔 餃子係成世人食過最好味
老闆同老闆娘會開比遊行人士入嚟休息
佢地都成日罷工支持

*有樣嘢佢地好串 逢星期六都休息㗎

好癡線

其實老闆每日都有捐831蚊俾星火

食完飯之後散下步，基本啦

睇標題仲以為班狗又搞乜

Pushhhh

Pish

On99

又要請小朋友食嘢，開支好大，舖租又貴，我星期日用張單摺張銀纸夾埋一齊放低收銀即敝，成功逃脱

全面壯大黃色經濟圈

500蚊食個50蚊餐

呢排lunch試咗好多黃小店

全港黃店短跑比賽正式上線！

Agger 要多得發掘下黃店
唔好淨係俾一部份先富起來

咁貴⋯

但要fc左先得

黃色經濟圈呀
記住唔係得一兩間架

Push this

罰下其他黃店啦....

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

推400頁警察post……呀！

有冇黃店推介呀 唔該

要建立黃色生態圈，比突然既捐款有力量得多

有d奇怪 六大訴求

同埋留返啲錢捐咗佢又好，幫襯其他黃店又好

幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局？令政府跪低？

和理非、勇武、仲有冇其他？

宗教戰線：清算開始
林鄭聲稱係上帝派佢黎做特首
拎左「基督徒」光環咁耐係咪要還啦？
佢做左咁多惡行，係時候審判佢啦
仲有其他親北京賣港賊都要清算！

區議會選舉專題研究之抗爭Project
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
Connect學歷較低、新移民、淺藍選民
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.21 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

老老豆豆銅鑼灣唔係淨係得龍門要懲罰
唔可以俾其他黃店拍烏蠅呀

希雲街果邊都有幾間黃店
行多兩步去果邊支持吓啦

我用夾公仔app

埋單俾張一千，sorry呀，我唔袋散紙既，唔駛找俾我。

仲有其他黃店嫁

唔好淨係幫曬呢間

不過又真係又平好好味

大家支持食店之餘
幫幫被捕手足同前線🙏🙏

未食過免費餐 平時都唔會同佢講自己係學生

屌你老母

你形容到個畫面好好笑

米咁認真啦Ching
噱頭咋

黃既連鎖有稀有物種黎

好想睇

要懲罰其他黃店

——————————
10.25早上 和你work

你班友仔排哂長龍我想買個外賣都難

人地番工都夠攰 仲要佢地追

琴晚試過，係真係會逼你收返

tui

黐撚線

元朗又新街水門雞飯同龍門一樣
有學生證都有免費飯

啱啱懲罰完, 好食又唔算貴
好似有3間分店

幫吓其他小黃店

Hungrydino ar人地蝕到逼住加價啦

1

好fun

Btw 繼續懲罰黃店

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

連啲阿姐都咁黃

屌咪淨係幫襯一間啦
大撚把黃店要懲罰

其實老銅龍門啲態度都幾閪

你又知人地無買文具

或者罰其他黃店！！好多冇咁出名嘅黃店都好撚囂張等大家去罰！！

呢個係真，係尖沙咀個個龍門 嘉寶 水門雞

好多黃店都未夠客
大家要加油

間鋪頭忙到黐孖筋，樓面得幾個人。你話呢？

其他黃店呢！

其他黃店呀

大家幫幫手

唔好怕醜
手足去食學生餐呀

呢個真，你地就係香港既未來

其實都仲要懲罰下黃色小店

lm

🤣

要幫下其他黃店 太集中唔係咁好

無錯
有d 無咩宣傳

咁落去
奧運獎牌指日可待

遲啲攞到奧運獎牌

唔講以為食霸王餐

西灣河 黃金雞

真係堅懲罰個收銀姐姐

10.25 08:00 和你返工

已紀錄在案
上次先懲罰完隔黎間富記麵家
下次去開灣仔就到佢

黃店不論大小
都要逼爆佢呀

同意
要建立經濟圈
可持續
長久

想幫南亞手足嘅 麻煩入嚟推

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

去開西灣河就同太安樓果幾間鋪一齊懲罰

求FC，我前排喺FB見到有人爆料，有冇巴絲知道係咪真架？

香港人真係好可愛
痴撚線

真。龍門冰室得五間分店，可以上FB睇，仲有門面都有大量Iron Man Hot Toys。其餘都係富臨搶咗個名嚟開。

老實講，龍門本身都唔少客食
要做既係做佢長期客

不過今次活動都幾有gimmic，創意

cls
話說有一次我跟住黃藍地圖
去一間街邊嘅台式飲品店
諗住去懲罰下佢地
點知離遠見到佢地免費派野飲比一個早到過我嘅手足
果位手足仲要點拒絕都招架唔住佢地嘅熱情攻勢
嚇到我即刻跑走
頭都唔敢回
啲黃店真係cls

係 唔好集中 小店更經營困難

早兩日去葵廣 九份排曬長龍既同時 茶理史無人飲 明明兩個舖個位置都好近

阿姐應該練到跑得好快

puuuuuush！

真咩⋯⋯⋯⋯去親都full曬 試過有次搵左4間都full 不過好欣慰 大家繼續努力

我做嘢果區有啲冷清呀
但住緊果區都係爆鳩晒食唔到

無必要咁做，一黎老闆唔係為左收多啲錢而支持個運動。二黎收多左既錢，佢都話會拎去捐，所以你做咁多野，佢都唔會有得益。

我覺得拉隊懲罰佢已經係最好既心意。

隔離紅冰慘淡到

香港人真係cls

好多啊
食過幾間真黃店但唔算多人幫襯
無陰公

暫停龍門排長隊啦
伙記做唔停辛苦得黎，仲有好多小店應該要撐嫁
唔好人地執先黎撐先黎可惜
要分散、keep住懲罰呀！

龍門日日多人罰到要排30分鐘以上
如果學生真係想食免費餐，都廢事排啦
大家分散支持黃店呀
唔好淨係幫襯龍門！

仲諗住去試下 原來依家日日排曬長龍㗎

跑咁快會盲腸炎
我用橋手擋住佢算

之前跑輸咗，親戚焗住袋番12元，飲恨！

推！

如果食50比1000真係要跑

大家要幫襯多啲小黃店

資料唔夠同集中

落灣仔AQ啦 果間家庭式經營, 成日都幫手足
近狗總關係佢地生意先係最受影響

有良心的店, 果然不同, Awesome

俾錢練模擬俾速龍追

真正有良心的香港人, 就是這麼可愛, 以你們引以為榮

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

真係好過份，夠膽走數，

同渣哥一樣

可唔可以邀請龍門冰室宣傳其他黃小店?

終於有人會用生態圈

南記粥品應該係黃架喎 成間鋪貼滿黎梓恩啲海報 又聽過佢鬧何妖同白衣人

好絕啊話自己係藍絲

請學生食飯都要錢

多人到想叫外賣都話唔做

跑Online

可唔可以幫手收購返香港仔嗰間

好感動
最緊要係長期抗戰，先令黃店可以喺呢個時勢生存落嚟

日日合法晒馬

有冇黃店 生態圈

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

弱弱一問…屯門分店要排隊嗎？

🤣🤣🤣

有無黃店指南

呢個post已經俾佢地發現咗

唔知以為成班衰仔衰女走數

拉

好撚on9 間舖無任何急需要你地咁撚樣撐 想撐就出錢資助前線啦屌你老母

吓，成日都拉手足？

講真 茶理史一般

唔推未拉囉

其實即係罰老細。。老細話你放低幾多佢就捐雙倍去星火

到時成功奪得淥麵金牌

[又多2個] 已經有33位、3分之1嘅參議員聯署咗民主法案

呼籲人捐錢比外交團隊，請幫推

講緊香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃 Hong Kong

IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃

海南雞飯有骨 有待改善 不過都會去食下

上openrice，關注個叫hker2019嘅用戶，撳入去佢個收藏list就有得睇黃藍食肆

收銀話: 屌你老味埋數唔夾數又搞到我

同意
我個人怕等
而家都係喺Google Map搵黃店不斷試

迫你攞返d錢cls

要瘋狂懲罰佢地！！
今日紅磡間鋪俾人裝修冇電腦冇冷氣都照開，排隊都要去清晒佢d食物

thx

等我地出錢維修！

我想講紅磡嗰間龍門長期排隊………
巴絲們可以考慮去吓肥媽小食店，支持細舖

懲罰埋其他黃店
一個都不能少